［只限絲打］有無人想搬出嚟住夾租

本人無不良嗜好
24歲絲打一個
因為頂唔順屋企個廢老藍絲所以想搬出嚟住
有穩定收入
想搵人夾租 2-3人一屋咁
巴打唔洗曬時間留言啦（搞笑留言都唔洗啦因爲唔好笑）
有興趣就tg我啦

可唔可以同埋我男朋友一齊夾

Emmm 暫時想只係兩三個女仔咁
有男仔會無咁自由（要穿整齊衣服咁係廳之類）

推

咁好呀幫你男朋友搵食

絲打諗住租咩區 咩價位

想就當然想愈近港島愈好
睇粥食飯咁 多人啲就除返開啲

可能佢同佢男朋友都有J架呢

點解咁抗拒巴打呢

因為想係間屋自由自在地了鼻屎了腳趾唔戴bra

正

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）